# Каталог частей HTML #

В этом каталоге находятся части HTML страниц. Если, к примеру, на многих страницах есть одинаковый и объемный код навигационного блока, его будет разумно сохранить в этом каталоге: ./html/navbar.html.

Способ сборки HTML файлов - [rigger](https://github.com/buildjs/rigger#using-rigger).
<br>
* [./_components](./_components) — хранит все подключаемые по риггеру файлы;
